大陸佬買得twitter AC,當然可以買連登AC,建議來自內地的ip一律要ban

希望站務台幫到我哋

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

如果有大量係支那登入，真係要認真考慮

正視聽
內地 (X)
中國/中国/中蟈 (O)

又稱為支那

其實大陸人要翻牆先入到連登。咁點會有大陸ip出現?

不過大陸都有D地方係唔洗Vpn都入到連登

岩 大陸ip band 左可以block咁啲先

連登大陸BLOCK左啦, 佢地都係VPN過來啦, 邊有大陸IP

例如邊度呢

深圳近香港嗰邊，仲有好多大學同政府機構的網絡都無墻

咁申請專線都係冇牆嘅。
先3000蚊一個月
好多公司都係用專線。
但中央會更加嚴格監控呢啲線嘅流量係去咗邊度囉。